賣現貨7093 $120一對

之前美國訂貨 訂多左十對到
$120 一對
01/2020新貨 到期日01/2025
Made in Canada
旺角面交/郵寄
有需要既留個tg聯絡

合理價

非打手

巴打入貨咁平...
我之前仲入左6對過期野... $120對 又唔想走人單唔要
只好放返D新貨比人用
自己用過期貨